有沒人 萬能青年旅店 既同好 ?

如題。

未聽過既可以聽吓，誠意推介。

好聽
大陸有隊叫逃跑計劃都唔錯

正呀。

幾時黎香港 好想睇live

2012年來過，
希望再來。

又話出新碟，出左兩年

東張西望 一無所長
四體不勤 五穀不分

好撚正！

草東都幾好

冇得輸。好似今年會來港。

邊度有消息

估唔到連登有人開post講 佢地d歌好有深度

唔知點解條link唔得
Btw

秦皇島幾正

當年clockenflap無去到
Btw, 郭源潮都正

殺死那個石家莊的人 歌詞好高質

正到痴線 秦皇島

sor以為萬青今年會嚟香港

btw草東一定要買到飛

好多都係佢自己經歷